百佳SIM 好撚伏

初頭以為好撚抵
點知長期上唔到網
將貨就價都最少郁下呀
郁都唔郁聽首歌都聽唔到

#3

#和記環球電訊

唔撚係呀，岩岩買左兩張，仲諗住黎緊靠佢

係咪間間百佳都有賣。

3不嬲無好嘢

係

靠佢死得

長期load空氣
體驗衰過384kbps

誠哥呢排出左好多儲值卡
可能拖慢晒

可能年卡體驗更好

但上網睇過, 都有幾mb 嫁喎, 見好多人都係話平玩係抵玩
唔多覺好多人話上都上唔到

呢張可唔可以做esim

唔得，e-sim好似淨係club sim先有

事實上我係上到
不過唔能夠話其他手足講既係流
地區都係一個因素
港島一d事都冇

肯定啦, 地區地點時間全部有影響
但咁嘅價錢 好難抗拒

應該係睇地區同多唔多人用緊
但配望主卡esim 副卡sosim 真係好過癮

屌你老母以前$17X月費就限撚鳩我，我依家就$33用撚爆你個網

33蚊仲想點